[英雄聯盟] LOL s8世界大賽討論區 #337

All star

全明星單挑賽
所有 32 位職業玩家都會參加 2018 全明星單挑賽，無論他們在過程中大展身手或是戳得可以，最後都會有一個非常非常非常帥的冠軍頭銜跟達瑞文獎盃獻給冠軍！

慈善雙人對決
2018 年全新的比賽，各位將會見到職業選手跟知名實況主或 Coser 等組成兩人隊伍在咆嘯深淵決一死戰。他們將以慈善的名義對決，我們將會以最後勝出兩人的名義，捐獻給他們所指定的慈善機構（Riot Karma Initiative 會幫助他們選擇慈善機構）。

賽區勁敵生死戰
各賽區英雄聯盟夥伴以及職業選手所組成的隊伍將會參與這一系列刺激的比賽。比賽將包含了 NA vs EU、中國打韓國等等！

東西競旅大亂鬥
又是一個今年的全新比賽，來自世界東西方的全明星賽選手將會展開對決。分別由東西方選手各自組成隊伍將會參與連續三場比賽，而每場過後成員就會替換。

其他遊戲模式的比賽，隊伍混合制
最後的最後，我們每天都會有來自各個賽區選手組成的隊伍來一起在其他模式決鬥。詳細資訊一樣會在比賽前釋出，請各位玩家密切關注囉。
為了讓持續三日的比賽更緊湊刺激，今年的賽制經過重新調整，每個人都一定至少能參與一種類型的比賽。

on9 ALLSTAR 番黎啦

AFs

唔怪得我f5極都無人reply

原來我中左1001

舊ez十場贏到6場
新ez玩十場輸十場
當然我係有試唔同出裝同唔同符文
成日想用w收殘血 結果w咗落塔
唔記得係冇damage

FNC 好有冠軍相

如果以改master yi
果個原因來講
隻ez 應該一早要改
招w全ap加成 純粹打中隊友有加攻速用
平a好過用招w

e又係自動射最近 有小兵果陣你對線e上去=打小兵
覺得咁改係幾好嘅 最少招e會中到對手呀(如果你招w中左)

不過w到塔就 我自已覺得over左

但ez招e不嬲扣黎走佬

年年都改...
希望唔好比啲on9 KOL出去打

信唔信lms個堆全部露奶

扣還扣喇
最少彈上去果陣唔會diu 射落小兵度

出國露奶

實況主個PART唔係G社自己揀返咩?
佢地應該都會揀返D前選手出去玩啦

好想有人狠狠收fnc皮洗泉咁串

應該會叫toyz出去

ryze都唔知remake左幾多次 最好玩都係彈彈波果版

正路應該TOYZ+BEBE
除非佢地唔想去

想知實況主個part有無得投票

張家兄弟滑起來 s9最後希望

Asiagodtone + toyz

S87最後希望先岩

你講W到人郁都郁唔到嗰版？

玩舊ez個陣真係隊友all in都唔知e唔e上去好

呢加果版唔係彈彈波咩
個e彈哂去周圍

從來都唔識玩ryze
手賤撚點用
第一版faceroll版已經好難用
qwwqwqeweweweqeqewqwqe

Toyz：其實台灣隊伍很少選手在換隊伍的，因為大家都好像有一種戰隊革命情感，這部分也相對困難，但是我還是會盡力，這句話沒有冒犯任何選手的意思，明年我們不打算用任何韓國選手。

新ez呢
e左上去都係少左招逃生技

起碼係有傷唔係中小兵

唔係stitch 同raise carry
你連世界賽都出唔到

Q7：以RNG來說他們雙打野能互相配合打出不同的戰術，可以分析一下你們這次帶baybay
跟empty的有相同的成效嗎？

Toyz：沒有，兩個都打得非常爛，說老實話（你覺得這次會輸是因為跟打野有很大的關係 還是線上問題多？）我也很老實說，有很大的關係，其實我們會輸掉的場次其實前15分鐘 就已經決定勝負，也是完全因為前15分鐘打野動線導致遊戲崩掉，當然不是每場都是這樣 ，我說的是大部分場次，我也不是想把這個責任怪在選手，所以我們其實在調適選手心態 跟打法上自己也出了些問題，如果你們換另外一個問題去問我，帶這組中野有沒有後悔？ 我只能說沒有。

笑死

lm

Rito出品

嗰期周街都係Ryze

唔覺隊嘢會入到決賽
4強已贏

其實kt打ig都好既 當練下打lpl隊先 熱完身打rng都大機會啲

不過要w中先

好似使用難度仲高左

E閃咪得
魔刀疊滿咗之後個E技輸出都幾重要

如果可以3:0/3:1 IG
RNG應該都會驚到瀨屎

還我GG三比零！！！！

平衡雷茲
個陣平衡到平時唔玩ryze嘅fd個個搶住玩

我GenG 粉有未

比d信心

只要支那隊全軍覆沒就ok

GenG應該會解散 sponsor都唔敢掂啦

我只撐uzi ,最強ad 值得一個冠軍

其實唔難

練左好耐

鑽級以上先識玩ryze

冇wuji hka你都過唔到

最初版果隻 開大先有ae

搞bal 越搞真係得番d pros用

以前就win rate低就郁
呢加就就住pros用郁
呢個問題真係好難搞

非洲隊=S5紙老虎3-0 FNC

到呢加我都唔太明初版有咩問題

幫主仲敢開台
唔怕班崩潰仔入去洗聊天室咩

btw,JKL 是否過譽？ 俾食屎狗小王子禁住黎屌

至少iboy 對線同deft 子打到55波

初版 改改有魔力加乘就夠

4強返屋企

咁佢都冇出集火少啲
不如mistake叫哂成隊電狗上xo公開處刑算啦
成班唔屌唔鬆化

初步個魔力加乖系數太大

隻ryze 越改越鳩
以前打下中路都可以拎ryze
大天使時光冰霜
做下大魔王

呢加真係唔識用
e>e>q

broxah 2lv gank 打得好者

扣閃已經係死罪

基本上IG打FNC 3場就係睇ning定broxah 鬥快gank對面下路先
第一場NING做到
之後兩場broxah做到

幫主話佢練習全玩鬥士冇玩坦克
睇黎幫主既鬥士同蛇蛇隻酒桶機械人一齊藏到下年了

call in戰馬解釋bp
真的開球z釘菜雞我先donate100支持

以前冇魔力加乘

咁多野改得最on9我覺得係隱形連一樣反制野都冇

食屎狗都可以跳上去單殺 jkl

真眼
tf大技

直到akali改版

riot話初版手太短同埋想將ryze改做ap版ashe
就改計埋mana加乘，之後又cut埋ap吸血

果個係之後嘅事
果陣食屎狗都2件裝一隻鞋

紅眼都睇唔到

呢加真係唔知ashe左去邊

其實依家ad大改之後 3件套個傷係大咗定細咗？

其實依家ad係比賽唔係最重要，
但爆擊流無以前咁勁係真

你睇下Draven

Draven兩件已夠

係 超on9

你話紅眼反隱成本太低ok
咁你可以nerf紅眼過2-3秒後先反隱囉
或者插眼人先可以睇到反隱而唔係全體見到

Deft allstar應該冇機會 利申投咗deft score

Faker bang

幫主都好慘 一場都冇得出

覺得改紅眼睇到但指定唔到都ok

有得投啦咩
LINK？

點解無score份

AFs出左個world package

下佢果邊最難搞既隊就係edg

如果過到edg果關應該過硬到afs/c9果關

另一邊就真係宇宙大戰

唔可以睇小韓仔後勤

依加係用黎打前期架wo,閃ew必中定1.5秒加埋jg幾乎死硬

佢手太短啦 高aoe傷但好難搵到位輸出

諗起上年c9靠skt爸爸先入8強都同we打到3:2

afs要嬴都應該唔會輕鬆

撚樣幾時上返大師

用闣同奶搾乾班洋腸

原來caps試過用vayne比賽 痴線佬

講番句我岩岩講果堆優缺係比賽既

solo既除非玩到好撚勁唔係真係冇乜用

但玩到勁既,打solo rank前面3,4 lv已經可以solo kill對面

AFs同C9都係睇兩邊會唔會食左屎

派精神自爆兩場再換人追三

太多為改而改...

morde 改到得返專精先玩得掂..

可以講係失敗既2.0

諗落個劇本幾似s6果年世界賽

一邊係死亡之組,EDG RNG SKT ROX

另一邊係輕鬆偷雞組, H2K C9 GENG ANX

咪自己控同走位

有超負荷+相位沖擊走佬快撚到仆街

MOOJIN好似開台 比D台仔屌緊

替補係咪好似一定要出場？kt Kingen未出過 打ig果陣出會唔會出事

唔係

但好似話無上過場既就唔會有得揀SKIN

後備人緣唔好就準備坐係度食塵

其實銅牌仔一個版本Proplayer 另一個版本咁得唔得
垃圾車，Gp，酒桶我連舊版都troll troll地

All star 投咗DEFT SCORE

唔識玩gp其他都唔算難度高wo

真係成套技無得救先成套重做

只係一兩招有問題應該 改一兩招再換模

點解唔投我地冠軍中路皇冠同冠軍mvp間尺？

2.0 morde 真係.

pro player都唔用

個Q 要打三下 真係敗筆

應該改返1.0咁

電狗咪用囉

結果俾人打爆

邊度投??

一係a三嘢扑死ad
nerf完dmg就比ad射幾嘢射死

希望屎哥可以去多啲大賽場面

而家d英越出越剋佢招Q..

BUFF 返DMG都唔係好好多

改返做1.0咁,一HIT過好過

改番上2.0 (初版dmg)
可能好d

算喇 無得救架喇
呢加d英 無位移已經無人想用了

近來邊隻新出英係無無敵/位移
點生存

冇認真玩好耐
連patch news都冇留意
睇WC癮起先打番RK拎獎品
唔玩唔知JANNA斬到半殘

btw 最近練返Azir

原來又唔算太差

出盧登先好似對線easy好多

Kt 韓國抗中最後希望

講起ryze都係s5個陣連技最正
睇住faker worlds撚到對面

一打二仲要打贏果下

一大堆sup斬到半殘/殘廢..

班鬥士 有位移有爆發又坦得...

人馬:riot help

riot:if xj9 dead,i will buff

人馬:!@)(&@!)(@!&)(@!&

老實講我覺得海鮮sup係幾破壞遊戲體驗

教煮你仲有隻LEONA怕咩

係嚴重破壞遊戲體驗

rank 最唔抵係..

用無腦角同要地圖觀 忙到死既角 加既分係一樣...

前者,illoai

後者,ivern

岩岩睇番ig d比賽 發現佢地個個都係潮童

咁比brand燒死一定好好玩

海鮮sup係邊d

Lulu Janna

幾時八強？

冇位移 體質軟 企ad後邊放野嘅英

珍娜技術角
海鮮同專精嘅珍娜差好遠

上路偷錢維克特好屈

lulu,soraka,sona

海鮮

Janna盾cd長都還好(以前好撚短)

Nami sona真係屌你老尾打完一套又回回回回

Morg又係，係草入面QQQQ Q到就打鳩你，Q唔到就唔打，你想打佢佢又開盾仆你個街

場場牛對leona就爽

唔食兵，剩係響度玩poke

以往八強都係星期四開波一日一場打到星期日，今季等三日就有8強睇仲要一日兩場簡直睇到扯哂旗

出咗冰拳加升咗q技可以無損sm 人地隻top

全盛4保1時期
karma+lulu/janna真係好破壞遊戲體驗
個盾加埋隻長過ad條血

專精都冇撚用
唔講ER斬到冇眼睇
新英/remake個個都係幾下位移閃黎閃去
唔係STUN根本就冇用

我覺得kaisa個ult盾都好破壞體驗

我8.19已經玩緊，無啦啦玩完偷錢汎top諗下仲有無其他英可以咁玩就諗起viktor(Viktor我main)

場場都贏，但嗰時無人玩，我又唔覺係meta所以都係for fun，但真心覺得屈

打鬥士又無損打瓜佢

打坦就偷錢算

奇怪嘢
我試過玩三相vayne
因為三相cd 2秒 vayne 5lv q(果陣又係2秒)

Ruler 條血由0變滿

其實果下佢都差dd就死

我已經等唔到
kt 打ig

還拖

jm9

根據咁多場經驗，玩提摩俾人屌嘅機會係比較低，所以我打咩路都拎提摩，種菇自high算

仲有兩日先等到八強 靠你sip時間啦金木

做人無公關系列

咁搞法 係咪走硬

木金唔再打lms啊啦？
咁樣屌鳩番d台狗轉頭
心態好撚差 擺到明講緊 我係廢呀 吹呀

走硬者
仲趕走埋做steamer d收入

尋晚mlxd抽到，G2咁開心 擺明唔鋸p仔 之前話佢地外泄單野啦 有得親手報仇咁撚爽

仲有G2隻AD話佢隻杯麵贏硬UZI

ptt d台仔出左個詳細post講moojin打g2個場

仲係唔肯認成隊都係7

講開又講 尋晚Grex 100T 果場 Koala 擺到明troll緊 笑撚死

到底rng打g2會唔會ban足咁多場杯麵

link ?

魔鬥打杯麵可能都係RNG教

如果G2打得贏RNG 支國暴動都似

玩奇招出talon+leona打杯麵

成個細路咁
係咪啲職業選手大多都無乜腦

同trolleh一樣

咁的確係細路喎1998年出世

等緊佢出派克中路
世界賽前圖奇個個TRACKING THE PROS見過唔少

佢終於痴左線

Lms啲隊心態同抗壓力真心差

留意番
d選手個年齡 真係仲係細路

其實我唔明 點解打比賽太細唔打得
本身老左反應慢左已經要早退役
但仲要遲入行

而家玩中路要識啲咩英

ucal score

因為歐洲好重視童工問題
所以先唔俾太細的細路入行做職業選手

唔敢想像星期六兩場LPL都輸

梗係要啦 電競對選手傷害都幾大

太細心態調整係差好多
同老左反應慢係難平衡

MOOJIN比啲台仔搞到TILTED

20歲點會係細路 成人喎
都算半個公眾人物，唔識注意下言行？
同香港吳若雞有得揮

好難好心態
電狗lms 全勝打完全季 諗住出到WC有作為
點知WC十六強是但一隊都可以屌打LMS 俾人打到變弱智

犽宿同埋劫

URGOT 上中下通殺

劫卡特牙叔

我要轉行打中
玩ad好難carry

其實我覺得教練問題比較大...
團練打不好的, 比賽一定不會出...

我係敵對的教練應該都好易估佢地會出咩角色... 只要問佢人地, FW團練有咩角色打得唔好就夠

一開波2-0都可以心態唔好的話真係執得
仲要MOOJIN前兩場已經ON99

計落最細嘅90後都已經成年
諗諗下覺得自己好老

20歲可以話係半個細路

不嬲只識抄功課 係咁上下喇

講真唔係話Moojin啱

但係20歲打機出生，你話讀咩IBANK個d就話世界仔姐

面對成個省份既人係到屌佢地，唔係個個都EQ好到可以忍到架

30歲都未必得啦，20歲頂唔緊我覺得唔出奇

仲要個問題係其他人都打得差
得maple好小小

唔洗carry，你曉飛都好，啲隊友都好易送返啲優勢出去，所以開心就得，輸贏wfc

老老實實
20歲仔D英文都仲係咁差
唔打機都幾難出社會生存....

不過可能隊內關係都唔太好都未定

鐘意抄功課嘛
唔用腦盲抄rng
叉燒話電狼中輔最廢英都比佢pick到呢個完美組合

但你做得PROPLAYER要硬食呢啲真係要預左 仲要係FW隊入面唯一韓援 通常啲台仔都屌左先

擺明無練過打交meta 又無其他隊既適應力 打到亂哂 soloQ咁 拎完頭唔識擴大優勢

我讀U 果時跟HotshotGG Nidalee玩法上鑽
之後第一個MPhil 得白金
再之後半工讀MSc 認真玩都係得金

如果佢心態係“成隊都打得差，你蝦我韓國人，將我當做出氣筒咋嘛“

咁做就咁更加合理

想攞鑽框

咁又真
打到去越南仔果場
除左Maple之外另外4條友都唔知打緊咩

主要問題係
最垃圾個個蛇蛇都唔敢開台
佢排第2垃圾嘅一開台一定集火

好老實第三場係抵屌

自從起q下去之後，lms已經冇打交meta嘅隊俾佢地練習

關事啦一定
人愈大反應動作都愈慢

好多台仔覺得蛇蛇無錯
係教練俾隻垃圾SHEN佢玩先搞成咁
支持佢同MAPLE出國搵第2隊打

預左就預左，但頂唔順都無辦法

你問所有有電競夢既青年，依家比個機會佢入行，但你預左有機會比人鬧，你o5ok

睇下有無人答唔ok

你換唔幻想到有個四眼毒撚話:err 咁都係唔好啦

根本唔會有人諗過/諗到之後放棄

我有個frd打美服到菁英 同過Doublelift雙排 對線對過Piglet 依家都打唔到上鑽
所以d老將狀態keep到打職業真心好癲

都冇Crown子揀
做假膠都check下有邊個投啦

我NA account 投

其實根本成隊嘢都有問題，好似各有各打咁
Maple都係自己hard carry

老實你係教練明知佢呢隻廢到仆街都要佢玩
咁起碼教練都負一半責任喇

我琴日打JG
老左有少少眼花
睇錯個smite -900血(其實係600)
我915血a一下然後一下smite落去比隊友屌到仆街

仲要唔止叫佢揀一場

個場放到上下2隻都係後期OP角....
上路輸10個西門, BETTY塔前送800俾贏火龍過百CS的AATROX

係人都知道要趕住中期END GAME的局, 5個仲要同越南慢慢妹下妹下

拎鑽框俾人屌得仲勁
等緊鐵牌，諗住一世卡係鐵牌區

世界第一SUP 台仔唔會鬧佢啦
佢地只會覺得係MOOJIN TROLL FW全隊

個個笑sivir輸兵

屌你奶搭個shen未必輸兵，但輸都唔出奇啊

bp一定要負責係事實，但明知自己玩親都輸都應該大聲叫唔好話俾信任嘅人聽啦

教練有錯但事實上個蛇蛇只有玩牛叫做正常
當正佢世一SUPPORT真係人唔笑狗都吠

台狗好鍾意搵一兩個人賴
又唔諗下係成隊都有問題

但係G2見過PERKZ係比賽玩到2/9/9的IRE都仲俾佢揀喎

得牛同銳空見得下人 其他都唔掂

Perkz上下限可以差好遠
教練當賭大細
同埋PICK之前教練都會問選手有無信心舞得掂

LMS 垃圾區 我係韓仔都去打LJL 算 話曬都係riot server

開左隻牛俾你first pick你都唔揀 就知個教練都痴撚埋線啦

前一日rng打完輸到差啲gg
你唔改 走去迷信抵死啦
我就唔信叉燒個啲有關係人士唔會輸左打電話俾戰馬講有問題
佢尋日真係屌到爆血管

可能覺得比哂厄薩斯同烏爾加特對面
唔撚使玩

以前對線都打過幾次swordart
真係幾勁既 而且個名印象深刻
點解今年叫世一SUP?
RIOT評20強最高SUP?唔係呱

佢覺得PICK垃圾車緊要D

我想問尋日個VOD出左未
唔得閒睇
好想睇叉燒點樣屌到幾乎爆血管

結果個場垃圾車近距離空R

排得前過Mata同Ming
唔係世一Support係咩

岩岩走去search下
真係排咁高
我記得佢淨係識玩開戰SUP

明星賽係邊度投票？

視野同開戰SUP係幾勁
但有無世一SUP就

上魔競個twitch有
精華
1.moojin就是一個垃圾jg
2.蛇蛇的慎由一開始就爛到現在
3.我寧願選機器人
4.maple的冰女是最恐怖的那幾個角色

但實G2打左咁多場Perkz都係用過垃圾車同Aatrox各一次
仲要Aatrox果場輸左
拎哂兩隻去用機會真係唔大

教練：下，點知姐

台服唔知

人地前教練冇帶3季都記得自己啲靚有咩一定唔可以揀
現任教練可以唔知

佢係隊長心態爆炸自然責無旁貸
不過睇番就算贏場隊員其實唔係好聽call
叫巴龍都得橘子幫應機

Fw十六強最大戰犯一定係後勤架啦
如果真係要講木金識玩卡蜜兒唔揀
Maple自ban lb 揀隻R自己都唔準既阿麗
全觀眾都知佢最廢隻腎 又幫佢一直揀黎troll 明明韓服一排酒桶又唔用
火龍唔玩鬥士都唔擺幫主上黎透氣

教練: 冇同歐洲隊團練, 點知姐

或者

教練: 已經係度研究緊8強/4強打中韓, 冇研究歐美

今年all star 淨係揀兩個
NA實係BJ DL
KR Faker Peanut/Mata

教練:RNG會係冠軍隊 佢地就係META
唔撚使理咩歐美個堆垃圾

fw仲以為7左咁多年，msi打到d起色，今年會醒覺

點知錯信佢地，根本蚊唔走狼味

BO1之鬼

投咗
BJ SNACKY
DEFT SCORE
JIZUKE SOAZ

RNG有得轉 閃電狼無得轉
karsa都炸撚左
結論閃電狼出親黎D心理質素差到無人有

今年WC都幾神奇
打到小組賽round2 先發現瘋狂打交打前中期就贏到
即刻轉哂打法 明明round1重打緊四保一

因為有隊vit癡線佬用ekko屌爆左gen g

vit

揀左大叔

有時四保一都得, 大家鬥格食格
歐洲隊既智慧型戰術有用好多

上年咪又係神奇

一樣係海鮮魔器adc meta

點知比cait打爆曬

贏過bang未先

Karsa不嬲最玻璃心 喊包黎
咁多年fw選手最穩係NL同牛排
不過理論上橘子熊果堆應該都好堅強下 （蛇蛇今年就on99
始終s3時被TPS fans抄家滅門咁制

留意到moojin係有心玩鳩fw一鑊

演員

咁就證明左教練團的差距
RNG都識變通
FW就只敢死用一套自己都知道唔WORK的, 然後放好多META角/MAIN角俾對面

放3全球流英個一下連連登仔都知出事啦

Ching漏左mmd
講真睇埋電狗今年表現
以前mmd 用艾克 撚到skt，仲有其他勁隊狗咁
其實唔容易
仲要s7最後一場比資源mmd , 即刻用惡魚打撚到tsm出局
如果今年最後一場出mmd,分分鐘出埋線

bang有faker
uzi有55開

衰d咁講 有韓國隊肯俾違約費 高人工買你走 叫你放水 實心郁啦 本身打唔掂lck先出國

Fw後勤真係我行我上

今年個個以為放kaisa俾對面實輸
點知VIT 一個Draven搞掂你

真係好正

原來deft識玩draven

如果fw最後果場係main角流硬撼輸都冇咁嬲，佢偏偏比個咁柒既bp比大家睇

jkl 15歲main draven上菁英添

韓服

大把人幻想用lb撚多次kuro啦

電狗過埋今年唔會對佢再有期望

一場都冇
等大合併啦

其實fw係咪已經lms all star team..

我真係有諗佢用LB.....結果冇

魔鬥打泡麵

rookie the shy 對 triple s

唔怪得個個都食女王

Deft千其唔好用draven呀

年年都咀講，但年年worlds都話fw突破年

冇乜見過佢玩喎

MAIN得AD的有幾個會唔識用...

其實我一直懷疑 uzi個唔識用
其實唔係唔識用

Lms 突破兩隊0-6

LMS今年真係威盡5大區.......

倒數黎講

佢真係唔識用喎
佢真係唔得架 兵都唔係好識食

下年msi又比false hope

FW散得的話, 應該連4強都冇

唔覺有咩隊可以同其他大區的NO.1抗衡

Uzi用識用既ad=世一lvl
用唔識用既ad最少都韓服菁英

但係deft pick draven 9成俾人狂捉

上年xayah
d mech好難咩
你話接刀draven就話難者

咁年年都有突破既
不過係下限果種

你以為S5輸比外卡已經下限？

仲有再下限既

Voted:

LcK: Smeb Mata
NA: BJ Doublelift
EU: Jusuke Wander

講到尾咪又係一個世界冠軍都冇

Iem 飛機杯😓

自膠，睇錯BDD，當我冇講過

狙擊LZ 狙擊到眼殘

大家點預測？

硬係覺得FNC最後輕輕鬆鬆冠軍

只係覺得今年無嘢無可能
考後勤理解同教練BP多過技巧操作
事實可以反cup嘅場真係好少，全部都一面倒多

Rekkless Group Stage最高Kda
Kda之鬼

2隊魚腩比佢刷kda

發覺呢到唔少巴打都成日盲反我EU小王狗

今年唔可以叫佢食屎狗 識得企出黎carry

根據上報向 Garena 相關核心人士求證，目前LMS賽區並沒有任何與週遭賽區合併的想法與計畫，更沒有從遊戲商 Riot Games 那邊得知、甚至是討論過相關消息，LMS賽區也將在世界大賽後邁入嶄新的一年。

悲報

禾醉愛小蝗子
已經幫佢諗定出咩skin

呢位巴打就識波啦

大家PICKEM而家幾分
我47

呢排打rank 金牌場撞到同隊sup玩Thresh隻隻都好撚勁

佢隻draven應該唔夠攞黎比賽
Jkl個隻比賽用過好多次
我覺得8強會出

有無淘汰賽預測心得

Allstar投左smeb同mata

差幾分就升多一級

食屎狗 不了

基本上edg同kt都係
所以呢幾個應該都係同級

ryze個陣勝率最低 連pro練都唔想練

個陣係得Faker會出

同FW 團練的都奶野
2016 TSM FW edg
2017 edg FW
2018 rng FW

Jkl game2真係on99
Game 3 ning 隻gragas炸地下 真係廢到
同leona一樣都係幫對面隊

電狗根本唔care聯賽成績
佢地有咁大期望係因為團練成日贏強隊

同電狗練親既都差不多 out of group
Rng 好在有mlxg

周杰倫終於唔係銀牌 升左金牌

講電狗剩係識講條蛇
最撚大問題個個火龍無人講

電狼一向放生上路
同埋佢又唔係打得差

第一年加明明有後備 加閃電狗不嬲放生上路
講真好難怪佢

佢手都震埋 教練都當睇唔到

依家唔算啦
上路PK
打野空月
今年全明星

佢隻Sion

仲有一個教練咪geng個edgar
話今年eu na同lpl lck有好明顯嘅差距
又話佢地要拎冠發下夢就得
一路剩係諗住對手得rng
點知c9 vit跳出嚟收佢皮

打得垃圾就垃圾啦
蟲蟲今年都係廢㗎啦 聽mic check班隊友又唔聽call
今年睇電狗走幾多個

痴線，邊24個偷偷負皮，同我出嚟

佢俾人圍冇人幫佢唔關佢事

電狗輸教練 輸團隊

比人單殺又叫放生
玩坦頂鬥士好基本 頂唔住又賴唔幫佢pick鬥士
佢鬥士連係lms都無乜表現
點解仲可以ff到佢鬥士好勁 係教練唔比佢揀
都算 打團空哂技啲控制技能全空又可以賴啲咩?

上面路線同海燈一樣
FNC

真正KT fans
係唔會放KT係第一

毒奶

除左冠軍投左kt我同你一樣

支持kt 所以放左rng做冠軍team了

橘子幫果然真愛

蛇蛇：巴龍
隊友：（無反應）
蛇蛇：巴龍 巴龍 巴龍
Maple: 巴龍巴龍

其實好正常 都分咗家
要幾柒先會合返埋

其實我覺得FNC唔係話贏硬EDG

岩架啦，連登仔就係要有呢d想法

Scout vs Caps

我都係1500coins 等換kaisa
金色skin應該年年會有
kaisa應該係絕版掛?

34now

佢唔係金架咩
不過冇所謂喇，佢真人嘅人生係菁英

edg係咪fnc私家雞

之前BO5 EDG比人3:0啵 果時仲有最強PAWN子同DEFT

個時pawn腰痛
而家就算scout caps55波
但上路soaz打穿ray啦
食屎狗應該吊打亮牌boy
broxah勁到應該廠長都唔敢上場

仆街 我終於明咩叫海鮮sup影響遊戲體驗

連對面無人 我同janna拆塔都唔放e比我
成場真係行行企企

廠長頭2場唔上
學broxah 點jg counter番佢喇

FUN FACTS

*歷屆MSI和世界賽中，EU加賽紀錄為9-0

no no no please please please
笑撚死
一見到唔洗同kt rng一邊 即刻彈起晒

尋日打果陣d caster都講睇下fnc保唔保持到紀錄

但8強之後無加賽

係4:0
大睇過就知點解

caps個樣

其他三個啲反應呆撚到
Betty直情唔理

有生之年最大機會奪冠

諗起電狗抽籤片 輸左就好笑
Btw 都正常既 右邊真係無得玩
Fnc係rng私家雞 msi5場前期都優勢
5場都輸晒
Kt未打過 但贏既機會好細
仲要打自己隻私家雞 異地雞
係左半區 D籤運係幾靚

見佢一直係度揮拳
仲打張櫈一下
我唔爭氣咁笑咗

BETTY直頭唔聽CALL真係CLS

最強聯盟今個月好搵到

作為過氣遊戲仲有一定程度玩家

谷拎：
入黎放底牌位同id 緣份到了就有手足duo你
大家和和氣氣！
隊友自己搵既無得怪人！
一齊黎打lol多一個渠道去搵人打
唔理你咩牌 打得就要心態好！
唔好咁易放棄！
大家！季尾一齊升階啦！
11月12日完啦

以前rc打開發覺少左好多渠道
而家有新渠道方便大家一齊打啦！

路過宣傳下不要屌 老屎忽歡迎pm我一齊管理
多個渠道搵人一齊玩

心諗 屌你老母 仲唔食硬你地

家下全世界都睇死AFS唔掂
唔知AFS可唔可以爭返啖氣呢

打BO5的韓國隊

唔明同FW練嘢咩心態

往年既fw打前期係有d貨仔既
今年就

呢條片有預感好快就比人攞黎BIN C

見到大快活咁撚有自信贏就好想睇佢地輸會點

佢地16強抽籤段片笑9vit抽中死亡之組喊

認真FW收皮啦
未開賽果時係威係勢 又話同RNG團練又盛
出到黎雷聲大雨點少 支持LMS合拼營運同選手問題解決唔到

留名睇派膠俠Deft各種派

最後希望
爭氣KT唔好輸比蝗

只要繼續唔信KT會贏就得
KT如果最後咁都贏到，個冠軍含金量真心高

kt vs ig 決賽級戲碼 幾時打

活在MV的主角安掌門

Grex連人頭都無,玩具龍

lms

其實FNC真係穩勝到EDG ?
EDG連KT都偷到場喎..

食屎狗唔學Deft派膠應該好難輸

唔知
但感覺都無咁輕鬆
FNC好似出硬線咁..

有左上年自爆嘅經驗，仲留埋鬚，一定打得好穩重

我覺得係睇下路點打
iBoy打法好侵略性
影帝就相反
但如果Broxah駐下路幫影帝打出優勢FNC就贏左一半
另一半就係團戰要小心啲打
EDG開團打團好撚癲，小心Meiko牛頭Rakan

串電狗toxic banpick,放G2泡面
但點解A組都要畫geng落去,好賤

認同
好睇meiko發揮
所以我就唔明點解FNC好似出硬線咁既feel
唔係話你差過EDG
但至少差距無咁大唔好咁樣
啲粉絲仲痴線
期望越大失望越大

星期日就知
反而覺得fnc4強打c9有D危機

好想快啲睇
感覺FNC打EDG
同 IG打KT
最刺激

呢個組合睇打野啦
小王子都打到JKLUL成個傻仔咁
對iboy唔會有咩問題
broxah咁fit，擔心 haro同廠長好過

Broxah 隻李勁到癲 caps屌打scout就梗

Rookie比佢打到變狗咁 scout 依d下三流lck 可得可能同holy poggers打

果場kt bp好大問題

rookie俾caps打到狗咁 ?

JKLUL新仔不嬲心態差都痴線啦
成隊IG得佢成日係唔太正常咁
iboy係上年亮牌被人反cup兩次柒姐
本身實力又未去到咁差
但jungle真係好有問題

如果kt 真係比ig ko 會暴動成點 雖然無咩可能ig bo5根本廢

到時deft番去北韓

Moojin開台

唔知醜

同意 佢地團戰唔係送 係真係打唔贏
所以KT Ban Pick有時都好危

睇佢屌鳩台狗

鬼睇得明中文咩
咪由得你屌

難d,感覺上ig打完小組賽已經露哂底，特別係theshy

我反而覺得個場KT係度試緊野

阿卡莉 烏爾加特就算唔拎哂兩隻
KT至少可以拎一隻 但佢拎鏡爪同剎雅先

ig打bo5真係一場都唔可以輸，一輸就心態崩

IG點會心態崩
呢隊野就算人少打人多都照跟對面打

岩呀 我覺得AFS好大機會偷到雞拎冠
有世一上路無敵手
雙JG輪換仲有精神神經刀發威
kuro仲要係Clown2.0
爛面佬下路更加唔洗講
tusin神開戰一流 基本上團戰無隊夠打
藍柒法師又得ad又得 基本上完全無短板

我望唔透
大家都鬥燈。。。

IG BO5廢但都同RNG打足5場喎

IG就上下限好大嘅隊
癲起上嚟擋唔住
柒起上嚟都擋唔住

其實都係睇雙方jg多
邊一面肥到ad多 ad一有大優勢可以打得好兇去make play
之後就睇雙方開戰邊個開得靚
如果55波之下 大快活好似打ig肯5個抱團去開嘅話嬴面會好大
因為edg有韓援 好似ig咁一比人開就亂哂龍

仲要落後0-2 第2場被rng玩弄
都追返 第5盤大優反敗

上限黎講scout真係大過rookie
scout隻zoe都撚過rookie隻lb啦

中路真係完全無用
rookie 3場打caps 10分鐘都贏30+cs
結果都係一開波邊隊jg gank到對面下路先就贏

最主要打LPL隊先比到壓力下路 贏面大好多

個場睇BP已經覺得KT唔夠打

EU比較會利用中上野贏GAME
LPL都仲係比較依重AD

咪同KT一樣

所以我覺得佢試緊招
第三PICK又係可以拎加里歐/冰女打阿卡莉 又冇拎

我都廢撚時講karsa 呢條友 d 心態
ig 打jdg 夠3:2啦有壓力下勁多失誤，唔知有咩好吹奏。
ig pick 前期打交陣係龍位企好位一定黎送 係rng 鐘意玩後期團戰陣重要贏到佢先顯到佢地好似好勁

我唔明點解JKL係個個位會俾人gank死 明明用xayah有綁技有flash sup係leona都仲會送fb
成日俾人bait倆bait就上去開鳩人 iboy又係咁

KT今次世界賽打出嚟暫時冇呢個問題喎

唔好再講啦 好驚出事

KT就算輸EDG都唔係打得差
係個陣完全打唔贏
係LCK個陣就真係嘔血

佢個group得EDG有啲料咋喎...
對其他兩隊都幾難輸

KT係打廢隊先柒

1lv冇綁
問題都係佢閃on9
果個李星至少要跟閃

可能唔想中6-0魔咒
最後波團戰俾曬力都係要5換0

岩岩先睇返xo 頭段都屌出karsa 一定比人淘汰 講真無綠野刀karsa 就廢左一半 不過佢地打到廠長保爹恰d 垃圾隊係比mlxd 穩既但對勁隊真係8強料

而且IG個組咪又係得FNC勁

成個S8都冇綠打野刀喇
拎咗三個冠軍
仲無綠打野刀廢一半

總知遲一日先找數 有轉點優惠

Karsa之後RNG真係唔使再出
陣狼味勁到癡線，睇下VIT C9個兩場就知咩事

一定會出

AFS入4強再抽

KARSA心態崩出MLXG
MLXG崩就出KARSA

meta問題
佢msi無綠打野刀咪又係撚爆眾生 花生行到邊佢去到邊 長期lead花生2lv
依家唔適合佢咪俾mlxg打

第一場出黎試水溫實會既

有冇諗過如果2個一齊崩....

個兩場根本成隊都troll啦
小虎隻liss都唔知fail左幾多次

mlxd 崩節奏但團戰堅勁但karsa 崩完等收皮，我寧願出mlxd 博

個兩場成隊都柒怪KARSA
明顯無跟到B組META 比人撚

ming自信酒桶sup 乜都做唔到

C9同VIT真心識玩
講真呢個meta應該仲有大把嘢可以玩，好想睇啲隊有咩秘密武器

第一場都可以話小虎隻sion troll 到hihi 鳩撞 第2場一定karsa 最撚雷帶崩3路屌佢老母

真係勁上年就唔會咁喇

上年贏果2場都mvp 啦唔撚係上年let me 比人屌爆會輸skt

亞運都證明mlxd 帶個xiye 都冠軍

真心定假膠
小虎liss中路有一波 karsa秒左thresh
小虎有大有閃有金人 扣晒 俾人殺左 直通兩塔

第一場冰女喎 第二場先SION
兩場小虎都TROLL到仆街

就係條垃圾比人開搞到節奏亂晒就算小虎開到大個波團都一定輸 d rng 都未企好位 都未計佢前期d gank

呢波一定 10000% 小虎troll

RNG自己三人推中比VIT下路雙人係上路夾埋嚟
小虎有大有閃 咩都唔交死撚咗

呢波前面仲要係RNG下路先拎首塔
龍,經濟,人頭都贏緊 塔1-1 輸KARSA

係咪講緊youtube時間22:33個波
xiaohu如果唔死可以反打

係

虎呢下係打得7 但karsa 一定唔叫打得好 w 重比人拉到 事實2場都好重狼味

點反打小狗未埋位都得半行血根本呢波就唔想開既

小王子世界第一

Karsa控圖型打法，對住lck 特別有效。
但係打歐美，就mlxg瘋狗打法有效得多

希望karsa可以頂得住壓力，因為佢係全隊心態最易崩果個

RNG本身梗係唔想打 呢波係對面開喎
但LETME 都TP過嚟加開大
UZI都埋緊中路 係半路撞到SION
真係唔打的話 UZI繼續推下好過喇

呢加lck 變風格重係乜q 控圖同我唔覺得佢係控圖只係保爹永遠係下路真係lms 廠長，永遠係下路 呢d 歐美知到下路搵d 混英拖住gank 爆你中上kasra 就係廢 希望佢會改打法

笑撚死 肥仔pawn LB=0存在感

UP乜柒呀你

隻隻字都明

分行，標點符號、字典都幫到你

如果你講得掂個盲反
咁佢仲係咪盲反？

就係鐘意rng 先屌佢，你咪覺得我盲反囉不嬲越大力屌都越燈

Karsa一崩 中路又會跟住崩 小虎崩 讓帝又會跟住崩埋 之後uzi黑面 香鍋上場救世界

成隊IG最廢一定係NING
先唔講LPL BO5手仔軟
平時打BO3都會輸一局
有時亂開戰之後贏左就比人吹上天
睇黎今個星期6可以睇佢點比KT打到退役

Uc jacklul

仲有隻SUP BOLAN
日日掛撚住屌女FANS
但係打比賽又唔撚CARRY
唔係入IG早就比人踢左出黎

隻AD都會手仔軟
不過你睇下人地FNC既JG係咁住下路就知根本唔係佢問題

letme點樣比人屌爆
比faker屌爆?????

karsa永遠駐下
咁msi駐khan係平衡宇宙?
咁岩比人做到路你又覺得會次次都捉到?
karsa嘅作用基本上係留黎打lck就夠
佢打lck根本唔會淆 當仔咁打

唔可以怪晒karsa 其實rng都明係成隊責任
但就算唔係佢錯 留佢係場上好大機會都係keep住輸
換mlxg可以轉換團隊氣氛
呢個先係雙打野既關鍵所在

納兒向後跳,慎空e ,場場兵線比人壓住

on9 佢廢唔廢都好都唔會廢過隻垃圾sup先
成隊ig最廢個個係垃圾寶藍

why not both

肥閪下下打唔嬴就叫faker黎執屎

因為起碼ning有carry過
個垃圾sup打左咁耐一場都無carry過

老實講認真睇kt下路啲防反打得幾好
好明顯係有研究過lpl個種成日針下路嘅打法
mata又各種心理戰引鳩你上黎打
打ig正常73波
除非上中on9到比人單殺之後連線都對唔到
再唔係就score行街 ning駐穿條下路

ucal都幾穩陣好少有呢啲失誤
但希望smeb唔好打打下又失智
上場比台仔單殺

前幾季都係鑽石過50%勝率
今季岩岩打完頭十場 7勝3負 比個金一我 係咪正常
仲諗住快快手打完算

ig老闆上個場JKL賽後訪問話如果寶藍上驚老闆會嬲
係咪暗示緊他都覺寶藍雷

今屆8強冇SKT
TSM輕鬆入決賽了

屌

有咩網係可以睇到班選手係韓服咩分

Trackingthepro

鑽正常頭十隨便玩都白金一二
可能同你一齊雙排既人elo 低？
或者本身你elo 唔高

我記得之前有巴打POST過出黎 班打緊世界賽PROPLAY 係咩RANK

就係奇怪 上年5-5起手都白金2
今年7-3金1 我單排 同埋ELO上年贏多過輸10幾20場 最後白金1贏都加20幾分
真係睇唔撚透

我估係耐冇打？
上到鑽掛rank好似都會跌落金1？

我上年係季尾先打 結算鑽V 之後今年冇打過 岩岩先開始打頭十
我都唔知了 我個心好撚痛

林狗支持邊隊

今年完全冇人搞廣東話旁述

負評你既都係辣殺

Wuji 第4

上面班撚樣係到講我壞話
冇我隻liss 打 geng 輸左啦

前幾年hke同igamers爭住拎轉權,今年完全冇人理
好心英皇有隊入到就好搞啦,見佢搞啲pubg比賽都係搵講開lol既嚟講,搵人一定搵到,想係香港搞好電競但連廣東話旁述都冇

好彩冇搞
0-6 真係唔知點講落去

查my自己solo mmr 係幾多
我都好奇

IG bot真係吹大左

我發覺今次世界賽連登仔都算好團結，一致支持KT稱王

連登仔支持唔重要，你支持就得la

你同我收聲

萬能key老星
去埋帶英皇女子隊

即刻轉FNC攞冠軍先

果時聽igamers 幾正

4強比RNG打柒喎

FNC重返冠軍plz

Rekkles 點打贏大頭仔

我同你一樣上季季尾先打結算鑽V
岩岩先開始打頭十6:4白金2
個心都好撚痛

gchi theshy同ucal

分姐賽後已經轉左做大快活風扇

C9/FNC其中一隊入FINAL已經好開心

鑽左咁多季咪做下白金仔囉

老老實實，fnc有個隱雷rekless，
雷ge原因係因為佢太淆底，
之前幾屆好大原因都係輸佢，
佢對線係唔會崩，但打團無輸出，
好多次都係因為被反cap，
今年fnc輸左o個場就係因為咁，
但今年佢真係進步左，起碼64/73波o個陣佢做到野，夠膽打到輸出，以前真係怕死到飛起

連燈仔係支持五路世一RNG

kda之鬼唔係浪得虛名

隱雷
係明雷
全世界都知 kda之鬼

今屆FNC應該係史上最強一屆

我真係好撚驚呀.GIF

31 min, 成個圑佢A左2下

睇下之後佢會唔會又發作

仲有33分半, soaz開得咁靚佢咁係咁諗緊要避招保命, 完全跟唔到輸出

其實fnc前期好撚勁
可能係今次世界賽 前期最強既隊伍

作為S5開始做Fnatic fans 一路睇到而家
真係想講依隊戰隊好有心打好每一場Game
S6個陣頹左一年 上年醒番 今年見真章
想講LMS 全部戰隊都唔係個個層次
所以今年好想佢地入到決賽

希望重返S1榮耀

佢唔發作我都會支持大快活
不過近2年 有幾可唔發作

講到EU上路，最初都係Soaz Wickd鬥
結果而家Soaz仲積極作戰，另一個就退左
中路既Froggen, Alex又退曬，時代變得好快

當年機場撞到CLGEU同班機兼合照，仲有吹下水
回首，已係六年前既事了

佢上2場打IG真係無發作到, 夠膽輸出, 有一下追9人地隻ADC黎殺, 呢個rekkles我好陌生

睇落係最勁，但BO5來講唔覺得佢贏到異地雞

係lor
睇埋8強bo5先決定

BO5另一個世界
我覺得家下無邊隊係100%贏硬

S5個陣EDG大熱 FNC一樣做低佢
今年黎講我唸都係一樣3 0送佢番中國

支持
利申CLGEU執柒左之後就去左撐FNC
因為SOAZ同XPEKE D操作好鬼正

Iboy 始終仲後生 講打大賽經驗真係輸Rekkles幾條街 希望黎緊見到Rekkles係小王子 而唔係KDA之鬼

soaz部藍寶

次次一出對面隊就住上路 係咁追殺

今年叫肯打左
可能Bench個陣練過下
Bench完全唔同哂

大家對大快活咁有信心
知唔知點解edg 唔出廠長
我廠已經研究完大快活開始研究四強選手

今年單殺jackylul我就知小王子返黎啦☝️

Broxah隻李星理解不能

大快活係咩黎

知唔知大快活LOGO係咩

好在你s5先開始睇
Fnc 同party before big game s5之前簡直 ironic duo

係似既
不個FNC三個英文字我會覺得易打d囉

大快活有輕微恥笑既意思

soaz打左好多年 唔容易
記憶仲係以前xpeke年代
真係好快
S2睇到s8

Ching 真心心態好
呢D reply通常好易就開始嘈起上黎, 然後騎劫o個post
但係我通常會唔reply就算

有冇咁多fnc 10年fans

Clearlove: me bo5 god
Edg bo5 god

我見過有人話soaz s1係Fnc

FNC後勤其實都幾關鍵 Dylan joey kayys 依個教練團幾全面

PORN：YES !!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

SOAZ出名係每當FNC有優勢個陣專俾人拎黎開刀單捉搞到每次都打少個同扮無辜
而家可能有Bwipo同佢競爭, 所以先叫好返少少
FNC前兩日打IG隊友有outplay個陣, Bwipo D表情幾豐富

根本而家呢季後勤仲關鍵過選手
BP贏都贏一半， 仲有 JG PATHING, MARCO, WARDING果D
當然選手MICRO都重要但我覺得除左LMS 選手唔會有太大差距

以前仲會話M5係IEM之王，韓國殺手
然後又睇住CLG點樣衰落，今年連TSM都冇
好多傳統強隊不再，話說G2係唔係Ocelote做老細？

Bwpio 如果在態 best top laner this world

所以反g2
由佢打中路果陣開始反

我d fd 次次見到soaz 做咩都話八年經驗

佢又冇錯wor
S1 soaz world final 係Fnc 對面

S1 FNC的中路好多人都以為係PEKE, 其實PEKE S1打上路

FNC有唔錯既後勤 睇到選手各種瑕疵 令到新仔好快grow up到 bwipo就係活生生既好例子 唔似Lms一味買韓仔當自己人咁用 所以Lms咪兩隊0 6回家 所以我會鐘意EU多啲 睇Lms真心得啖笑

係呀，就係我d 次次都咁講
神開又話八年經驗
比人做又話八年經驗
邊左圍內既meme

Bwipo本身天份好勁
我覺得勁過cap
上路一打二換Ning 果波 唔係咁多人敢做同做到

LMS明明係無新人 講到LMS新人輩出都仲用韓仔咁

係，今年新世一top

台仔希望 MVP PK 有眼你睇

我記得上年1-5完無耐蛇蛇就開台
仲要話: 我們打這麼爛為什麼你們不噴我
d觀眾答佢: 就不是你在雷噴你幹麻
唔知今年仲敢唔敢開台呢

YELLOWSTAR 同Steelback個期下路都好好j
以前fnc比我既感覺係堆金毛好靚仔
Cyanide

但要有態先係

不了steel back
Laji ad

soaz係會戰型
bwipo係對線型
但2個都可以夾到隊友

問了SMEB 沒有

MAD TEAM全隊台仔都0-6...

不過LMS死因都不外乎幾樣野:
國內一條龍, 出國軟手, 打一年個D都算, 打左幾年, 年年出國都仲要軟手 (其實KARSA輸左2場都爆爆地, 不過RNG有MLXD頂住先冇事)
"神"B/P, 可以搶META角的時候都唔搶, OP角送俾對面, 然後要選手玩D自己根本唔熟的SO CALL FLEX PICK
選手永遠都係得某幾隻係得, 但係外國玩MAIN角流係真係得, 而佢地出MAIN角都係俾人打爆

yellowstar 可能帶得太好
好似以前madlife 帶金牌仔pray咁

今年smeb 廢到hihi 場場輸cs 我想盲撐都唔點 世一應該 wunder 帶住G2都入到8強 隻卡密兒勁到

其實我覺得輸後勤輸太多
唔係唔會次次出國都打到成pat屎
而且打得唔夠放好怕輸咁
不過冇新血就區區都差唔多
韓仔都係熟口熟面咁

We should go Vayne mid

佢今年world 好多時放cs幫bot cover 推塔

台仔成日拎住選手名氣去溝女，成個風氣淫靡不堪，選手心態又只係附和，同政客一樣WC先講自己幾爭取，結果前後功課訓練俱不足，輸左又話叫人支持鼓勵體諒，用政棍一套對待比賽及支持者，係永遠不能成功，之前AHQ可以睇到些許鬥心，但水平比出面還是欠缺

我幾鐘意黃星
唔派膠果陣幾好

不過 個個都係諗起隻thresh空哂技

太易拎到世界賽門票又係真的, 8搶3, 搶到門票就得閒去溝女
所以其實我係讚成CUT 1張, 1張保底16強, 另1張去打PLAY IN

俾多張playin位越南佬啦

越南seed1唔差
起碼有d反擊/小小操作
可以比多個位去入圍賽

Lms 2隊算啦

bwipo天份勁
讓帝都單殺到佢

屌那星 AFs個package賣撚哂 尋日一出果陣又未set價錢買唔撚到 on99

Lms最主要係實力唔夠 所以學lpl lck個套
而eu外卡個套玩冷門自己main做underdog係好好用

Ahq先最垃圾wor
草粉 代打超競 大陸垃圾直播平台

Eu根本唔冷門
全部Pocket pick
同埋lms 打na都輸線
韓服幾百分 場場爆線
已經唔係操作問題 係腦有問題

俾人單殺 同有天份 有咩關系
有態的時候 可以去到最高上限 唔叫天份？
但冇態的時候 佢的確低下限過今年soaz

黎番個大膽預測
FNC 3 0 EDG
AFS 3 1 C9
RNG 3 0 G2
KT 3 2 IG

大家真係咁睇好FNC

佢地睇好廠長姐

好想睇fnc 炒 咁多人都咁有信心 reddit 班友又打曬j

異地雞，永不團滅

KT 3-1 IG
RNG 3-1 G2
AFS 3-2 C9
FNC 3-1 EDG

都係個句 電狗輸係7成責任係火龍問題
大把人玩坦 bwipo頂得住 仲要1v2換一個
卜sir夠駐下放生bwipo 但人地有冇送?
人地玩坦團戰開到幾多人?
火龍開團0距離空撞空q幾多次?
我當火龍潛力可能真係好勁
但佢好明顯心態已經爆左 連線都對唔到
更唔好話佢連溝通都有問題
隊友都話佢一係講野唔清楚一係就唔出聲
你實力已經唔夠勁 連溝通都不足點靠團隊配合打返?
見到啲台仔無人怪火龍走去怪moojin先都幾搞笑
蛇蛇bettymoojin無錯都有打唔好
bp亦都無做好
但火龍撚唔掂234 卡蜜兒 刀女係問題之一

最高上限?
唔講讓帝 kiin theshy
走去講bwipo

不過moojin都幾廢
但講真 你想用魔鬥counter hemi
但唔搶牛 然後又俾人counter mid
入game 魔鬥打hemi 1lv唔加W 又唔出雙跳錢推線
根本完全唔熟個match up
根本抵撚死

公平講BWIPO係幾勁
但未勁到去韓仔上路LV

讓帝有上限 ？
The shy 同bwipo打完啦
仲想點

在態一定有韓仔level
已經打完the shy duke
仲想要佢打邊個證明自己

ban pick同moojin都好大問題
教練唔放mmd出嚟打又係一個問題

4:0

求下你地唔好再吹fnc

拎到鬥士互屌贏韓仔先講喇

台仔係lms贏左幾場就話第一乜乜最強乜乜
咁容易自滿點同世界賽嘅人比

Yes
準備得一套戰術
想點樣玩到入8強

班後勤同紙紮冇分別

9成係訓練賽贏到人就以為好掂

Hemi

牙廠之前比2個韓仔叛將玩姐
今年研究左其他隊成年
Edg一定得

研究定下年

其實最大問題係佢地根本唔明
全隊操作最好係楓棠
然後擺楓棠去utility mid

贏左世一kiin先講

今年唔得
分分鐘牙廠退休
請珍惜牙廠場上為大家帶來娛樂既日子

kt 2-3 ig
rng 1-3 g2
afs 2-3 c9
fnc 3-0 edg

Fnc輸撚硬
想睇食屎狗3場行行企企
賽後係台上唔走痛哭

KT 3-2 IG
RNG 3-1 G2
AFS 3-0 C9
FNC 3-2 EDG
C9出名4強debuff

台仔知錯未
s5 s6日屌夜屌西門食兵廢，但穩定有料，對強隊好表現
而家果班對線已經大爆炸

Mmd an nl 牛排

Nl真係廢唔好拎黎講

但又冇咩印象佢派大膠
fw果時既kk同而家betty係worlds都有送頭送到輸

牛排反而當時soaz都話佢係top player
完全冇資源加losing matchup都仲可以保持淨係輸20兵

🚬

還我西門==

Nl同rikara一樣輸線輸到好似打少個ad咁

Afs繼續營運妹下妹下實輸
rng都俾c9打爆
Afs唔改變套路，睇好c9入4強

牛排s5 world 打到食左藥咁 不過有部份原因係patch change balls都Penta kill

組隊香港明星隊下年衝冠
aj
無法
gear
uni5
kaiwing
sub: moonblack/翻譯
教練:toyz
橫掃lms

點解佢唔傳授d招數俾rw個上路

咪ff 啦

toyz話唔用外援
咪順便ff下

mmd就係牛排教出嚟 淨係識俾人壓

Mmd世界賽0敗

仲j無法

借問聲8強係咪聽日晏就打？

仲有吹aj果班唔該睇番佢打world果2年d片，分分鐘仲衰撚過今年lms果幾件

仲gear

當年喺edg打上就預咗比人放生
IM又唔算乜
呢2年LPL都幾好

如果乜柒都睇以前 咁SKT一早3連霸冇死角啦
一係就SSG今年連霸啦
乜柒都以前以前 唔知仲以為係廢老講自己當年

見到gear就知輸撚硬

12點 kt vs ig

佢玩進攻型惡魚打撚到tsm出局
Fw自己唔試新野

呢句野聽親都笑到抽筋

我廠永不團滅

唔吹AJ同gear 上中好似冇人才
kabe nexus都唔多掂 中路得月黑打緊主流聯賽
九龍仔又好似最多澳門人

仲要大陸主播自己都大叫。。。

GEAR 自己都話冇熱情點會打
KAIWING既話 我要KOALA啦

Sneaky幾時cos住play打世界賽 好掛住佢隻sivir

真係好可惜 打iem表現咁好 對febi都冇爆線
今年好似都係20頭 比鍾共玩到冇心打

上路係中國，台港澳好難出到人才
Lpl咁耐都係出到gogoing , korol, letme
Korol 到letme 可以見得人起碼等左2季

宜家開台仲爽

關咩鐘共事
條友自己群埋去同丁特玩 怨得邊個
見到hka 出到國就想返去
邊有咁著數

不過話時話鍾共開左隊野都成五年，好似都冇咩實績，世界賽未出過

月黑係咪打Syndra main

S3定S4 同過一個XXXX月黑 打過一排5v5 rank
場場syndra 拎first blood carry
我當時都鑽一都係俾對面壓

佢廢係例行賽

一到WCS係心態最堅強又最穩既線

對線1on1都唔夠人打就收皮啦，又放生又唔算乜呢樣果樣一堆狗屎垃圾藉口，係呀講以前冇用呀，鬼撚叫佢而家連world都入撚到呀而家，咁有乜好吹?吹soloq個分?

Gear自甘墮落就冇辦法啦

轉賽評啦
六都播得幾好

Aj隊野
Summer 輸到6-13
唔好再吹奏了
同而家瘋狂吹奏微笑係世界第一ad冇分別

Nexus簡直要退役
上次打ahq 雷9其他二個澳門仔

uzi

有 上年係play in 俾1970踢左去2nd seed再俾fnc送走

咁都有得賴
佢自己唔爭氣邊個都幫佢唔到啦
返左去hka打韓服長期卡鑽1 比賽出左兩三場完全零作用
然後怪人雪佢? 雪到無心機?

So close

今年JD個上路其實幾勁
可惜game5輸edg

拎到akali咪又係輸 關乜事
成隊打得唔好你用carry英都係救唔到

Akali果場 隻jg唔知有冇放多過三次大技

S5 FNC吹到係僅次SKT LGD EDG喎 最後真係四強，跟住比Smeb一腳踢返屋企

季賽 18-0

上路墳場fw

果時fnc係幾勁
不過得一個打法 就係上係pressure point

咪係

你睇Soaz前幾年表現
咁會唔會影響佢今年表現？？
另外個上路msi夠比連登仔話佢廢
依家咪一樣吹緊

唔該哂

開綜藝台賺錢好過啦
又多過做選手
佢又有接賽評黎做

屌 下個月11號fw仲有見面會
到時moojin仲敢唔敢出現 + 有冇人會去

其實你google search lol wc 2018
就會出個timetable好方便
唔駛自己轉時區

Moojin u mum boom only Chinese

明明成隊fw有問題 宜家係到賴隻jg

其實RNG家陣應該轉番以前保下個種打法
幾場都睇得出班人想幫咪咪讓同小虎手
karsa李上六第一波就係去踢上
如果八強個時將個重心shift番去下
唔洗你玩電狗式四包二越塔 只要打番counter gank同中野roam 將線權拎番手就已經可以過到g2
不過睇死又會尻流流咁放隻中路線霸俾對面 然後又唔放xd做首發

呢個真
Maple冰女個場都係食佐屎咁
Betty Game 1&2 以為狀態可以
GAME 3開始一受壓就食屎

食件事主因係LMS根本未試過打受壓打逆風
一上大場面即刻收皮

LMS個人實力高對手太多
BP 亂黎都贏
成個教練根本無應變力
做LCK LPL copycat就夠做

以為用中韓打練習賽夠做
練習同真刀真槍邊會一樣

佢個場好似用塔莉亞?

自從第一場各種亂開R之後, 佢之後場場都好少開R

懷念西門唔理meta出黎出去都係fizz zed

LMS 組隊明星隊同FW鬥過啦 屌

lms 應該有自己風格 唔係成日跟人打
季季都係meta咩英 佢地玩咩英

唔計FW, LMS仲有5個明星組到咩?

出年睇下風哥有冇料, 可以調教到有5個韓服菁英的JT變返正常少少...
話時話到底JT有幾廢, 可以俾糖果+翻譯撚到3:0...

maple冰女+蛇蛇慎咪BP抄功課所導
前日叉燒先話一望完BP就知道輸硬
兩個撚得最廢既英揀哂既完美組合
未睇比賽都知maple隻阿麗一定連R自己都放唔準 蛇蛇隻慎由一開始廢到依家

前教練都睇得咁清楚 係戰馬同後勤迷信(抄)RNG陣 抵

冇人淨係賴moojin呀 邊度既風向淨係賴佢
最多人屌係戰馬BP

話佢敢唔敢現身係淘汰後唔夠三日就出po搵新工咋

人地歐洲個位ODO連世界賽都冇得打, 都係早1, 2日先出TWITTER POST搵工
佢就出局不出3日就已經出PO搵工

老實講 風哥除左心靈雞湯之外
冇乜料
Lgd果年 個教練臨world之前走左 佢至頂上
IM 主要靠另一個主教練 即係依家rng果個
Rng 唔覺佢ban pick 勁
然後佢係Jteam 用rng的方程式同ban pick 我覺得佢俾人吹大左

最慘的係俾佢地玩META英都撚輸人
最恐怖的例子係, 火龍玩垃圾車撚輸AATROX, 然後玩AATROX輸垃圾車

你唔計佢D優點 齋講晒佢D缺點咁緊係吹大左啦
心靈雞湯本身都係一個優點啦

LMS 打飛機就叻

打lpl lck咪夠做 一打eu就食哂屎

好難講 佢個post好似係
電狗已經叫佢可以搵定工

你冇uzi Mlxg xiaohu 你用rng方程式
我俾你有超強心靈雞湯有咩用
連自己player的強項風格都唔用/避開
小v打線唔勁 個sup on99
你去pick Kaisa俾佢 打scale
咁叫good coach ?
係依方面 綠茶 方法就完全唔同方向
微風一樣on9 但佢pick 佢拿手EZ 等K去roam
K同空月連動同時係佢地強項 有時仲pick埋貪肯其
中路的弱點亦會受support JG roam 冇咁易俾人放大

betty隻sivir以為自己好惡自己一個狂沖上去A人
點知一野比人打到殘

Betty比上年進步左好多
可惜前期食兵有時仲係一個缺點

We talked to the team manager before we posted.
I thought I could do this myself.

我覺得佢係急急腳走
講完唔想撈即出PO

一黎PO既時間太差 冇得打世界賽既就話依家出PO姐
屌你一淘汰唔好話一星期同等WCS打完 三日唔夠就出PO

同埋其實出po搵工要等隊伍宣佈先可以搵
合約滿前私下接觸就會好似MSE果三條友咁

好似SKT唔續HUNI(自己走)、唔要花生仔都係SKT官方宣佈左先
花生仔就係SKT一宣佈就接到KZ電話

其實只要team allowed 就可以
唔一定要官方宣佈

各位師兄有冇咩網記錄低哂世界賽D BP？ 想做參考玩天選之人

Esport wiki
Game of legends 幫到你

係原隊同意的情況下, MOOJIN係可以出官宣之前, 自己先宣佈得到FW同意, 開POST搵工

MSE個3條友係柒在, 佢地未經MSE授權, 自己私下接觸新隊伍, 所以先俾MSE舉報

唔撚聽call既膨脹ad

打到去八強先參考
去到BO5又另一個世界啦 鬥出招

有1-3 day2 mic check 未

電競求職八股文通常係"我已經係自由選手xxxx" or "我仍然同(隊伍)有合約不過(隊伍)允許我搵新工xxxx"

閃尿未打完禁左回覆

moojin應該剩係同經理(小畢?)講兩句唔撈就自己po文
可能佢以為知會已經可以po

不過又係果句 有冇就急搵新工呀屌

可能佢預左SKT實搵佢
見尋日阿BANG都HOST佢個實況台

CV唔靚要花多d時間搵工呀

有 d隊已經開始搵梗人
一到contract end date 就一個個簽
如果你係戰隊 等到contract end 至scout 想簽的可能俾人簽左
作為player 愈早俾人知道你available option會愈多亦有得揀 同時俾戰隊知你available 又可能會加你入考慮

其實d人屌佢搵工係好唔理智
你估個個owner都好似猩猩/steve咁 kick你之後會盡量幫你搵下家咩
佢又唔係咩大名氣/係world 有出色表現
為自己著想 早d搵都合理

咁係時間點同程序太on9
世界賽個表現又9流流

垃圾車定sion會多出場 唔知放邊隻好

輸兩場淨係Karsa比人訓話

正常嘅 佢一爆嘅
成隊嘅節奏就帶唔起
同要操佢心理

Sherlock Wa
2 天前
原來三星s8真會爆炸

呢個好笑

S9呢

捲土重來

Rise

其實買LOL賠率算唔算犯法架？

我屌笑撚死

香港除左同馬會買之外全部都犯法

見好似幾抵買
C9贏AFS都賺成3點幾

睇得出小明同小虎心理質素真係差好遠
小虎輸左兩場個樣好似世界未日咁
小明仲好樂觀同鼓勵隊友

佢話果場係佢第一次玩鱷魚
其實都睇得出
連w reset普攻都唔識

買NA 仲叫抵買

小組賽黎講C9明顯勁過afs

viktor 究竟會點nerf

但果陣patch 鱷魚唔係線霸之一咩

全部都可以簡稱做外圍

點樣買

但lck BO5唔講得笑

獨家特別節目《QQPR滑起來》 限時放送

為提供所有喜愛《英雄聯盟》遊戲並關注2018世界賽的玩家更多不一樣的觀賽體驗及互動場域，自10 月 20 日八強賽起，《KingKong金剛直播》將限時推出獨家特別節目《QQPR滑起來》，由鄉民認證，最期望的搭檔組合—超人氣電玩實況主「亞洲統神」及「鼻地大師國動」，於每場賽事正式開打前，與玩家線上相約一起看比賽，張家兄弟將帶來最歡樂又具專業水準的賽前分析，讓觀眾快速了解當日對戰組合與戰況預測，每集節目中也將大方提供好康福利送給觀眾。

強烈要求搵桶神再播RNG比賽

哥拿三十萬

距離KT開打仲有18個鐘多啲

鏡頭導播專業一點
鏡頭轉到皇族啊導播
他媽的一點都不專業啊

真 Lck Bo5上撚晒身咁

最勁SKT
上年輸極最多放你兩場 最後對返lck先收皮

上年FAKER隻GALIO勁到痴左線

上年八強第一場SSG VS LZ睇到跌眼鏡，唔知今年除左RNG VS G2會唔會都有場爆冷

Rise

shake hands shake hands

真係見到都會笑
不過今年冇skt打rng了

可能最後條友出現過嘅人都

大家對fnc好有信心

岩架啦 AFs係小組都打得咁柒 我係你地緊係會撐C9

Caps : galio? Alistar? Olaf? Sion?

Dylan we must go Vayne mid

新世一top broxh
食屎狗超進化
baby faker 長大埋
3線都世界頂級水準
加上陣容頂盛嘅後勤backup
諗唔到拎唔到冠軍嘅可能
諗定出咩skin 仲好
如果有錢all in 大快活， believe me

MV入面4條友Ambition,perkz,uzi,faker
第一個走既係faker
跟住ambition
uzi同perkz8強一定又走一個

打私家雞有咩難度

四強na 對 eu先能夠救到lol

晉級就應該無難度 笑到最後就似乎難d

Uncle faker心諗 ：

Lms兩隊0-6 都係第一次打

如果決賽FNC打RNG
FNC可能難逃私家雞既宿命

我只係信fnc 4-0 edg ！

咪傻，MSI個陣兩隊都有打lpl lck，人地eu vit 咪又係第一次打，點解可以3-3？

自膠，係rift rival唔係MSI

片尾出過ge隊徽 電狗，TL

令人諗起上年閃電狼抽籤既情景
RNG輸俾G2就笑死

佢地唔係因為避到ig edg先笑?
uzi: 為甚麼又是打LPL
letme: 不是呀 g2是我們的

你以為俾佢地打多幾次可以出線？
大師兄打左四次一樣出唔到
唔通個垃圾微風打多幾次可以

唔覺得G2真係咁易打

最尾笑ig一定碰kt/fnc

Ban hemi 下路應該優
但要睇letme頂唔頂到wunder

咁你都唔會係覺得第一次參加就拎冠軍掛

S4的tpa同s5的ahq 或者之後s6/s7的FW ahq
打的內容 就算輸都係有唔同
依二隊同s4的tpa差不多 基本上有3個人硬實力不足
就好似100T個AD咁

佢入SKT咪blank 2.0囉

去skt唔出奇

moojin同thal仔兩個未打職業都已經好fd
打左職業都成日開台雙排

佢地仲一齊去左eucs red bull

點解咁肯定泰仔有得留低

天選之人2196分 唔知搶唔搶到200份skin 呢

見到連燈仔一致吹奏大快活，就知道八強結果了

Skt好似好少踢人

好心重建啦

1000都無

得一千
抽唔中aatrox同牛
又得三張熱門AD

屌佢老母
完左小組賽先狂俾kaisa我
入圍又唔俾

你實有啦
反而我得1800分就一定無

入圍賽無玩 依家先1000

1500分表示

咁吹奏TSM得唔得

翻大陸賭lol唔犯法啦掛

果套Skin要唔要都罷啦

佢真係好似msi個陣既caps
雖然好猛好勁 但中後期一個唔小心暴斃
滿盤皆輸

希望msi或者s9見到佢
佢吸下經會好勁

SKT咁多年剩係踢過piglet、icebear同花生仔

邊個係uncle faker

Vit中路

柒到連skin都俾人嫌棄

天選淨係想要ashe skin
依家得千6

好歌重溫

原來三叔過場 Shen無露出就估佢地係過度

唉屌kt ig都支持
8強就對

算唔算法王柒咗

平心而論
食屎狗overall又打得幾好

本來成件事就無根據
成班人仲講到似層層咁

瞓咗幾日 Fnc居然贏咗ig?

控窿捐啦

真
已經按左層樓柯煙了

望埋點心紙先啦朋友

MLXD上場之後，成隊爛口左勁多

RNG 8強報仇
黑面uzi吊打perkz

mlxd上場之後成個mic check唔同左風格

睇youtube見到faker玩sup同泰仔一隊，泰仔玩隻垃圾車玩到同faker2v3都冇死，就知呢隻英太on9

講真呢d生死局唔係個個可以做到佢呢種心態 佢真係癲

練起來

變左LCK跟返EU META

方向正確
家下BO5真係鬥底牌多

最恐怖應該係uzi 拎呢隻野出黎

HJARNAN : 等你好耐 等我用你心魔DRAVEN打撚爆你先

唔理邊隊冠軍，公仔麵skin走唔甩

打到第3-4場 worst case 都可以first pick

不過pick人main 迫人用其他好似唔多好結果

話說 岩岩check 銀 銅呢隻打ad win rate幾高

垃圾車好屈機

相比aatrox 呢隻一件黑切就有輸出

大技完又有cc

諗住用aatrox 上鑽
唔打中路

出左聽日lineup未？

少人玩win rate會高d

打得贏C9再算啦

G2迫唔迫到uzi出vayne

如果想整vayne skin點都要出一場？

12:00
KT- Smeb，Score, Ucal，Deft，Mata
iG - TheShy，Ning，Rookie，JackeyLove，Baolan
16:00
RNG - Letme, Karsa，Xiaohu，Uzi，Ming
G2 - Wunder，Jankos，Perkz，Hjarnan，Wadid

天選可以放fiora了

放雷文啦清

Smeb打theshy我要射了

希望SMEB唔好好似上場咁比人單殺

上年4強打skt先出vayne

上theshy啦
fiora

好可疑

慎沒露就係蹲下路 ?

可能收到風

佢地有一招蹲下路

沒露頭就係蹲下路

泡麵頭你宜家先練點追得切

唔出我廠點贏團戰

今年1日打2個bo5咁chur

用過咪知咩lv咩裝
大約咩dmg
對線都知佢咩底

其實依隻野仲好用過cait Macro Rotation黎講
至不過冇cait咁壓
但少左缺少中期傷害的缺點

因為推得夠快
又唔太食魔

推得快
又難gank
如果對面手短 又可以壓血
中期冇danger drop off
俾人開又有金身加有塔dmg
又可以做baron bait/rush
唯一缺點 打團食地形同set up

KT IG咁快有隊要出局
好sad 4強戲碼黎

蹲下路都係秘密武器，咁平時5排開波5人入野都係啦

Hjarnan: 你地依家先用泡面？out左啦

下round佢攞Teemo bot出嚟撚大家

覺得聽日RNG第一場會放泡面頭比對面

點睇我入圍玩都係得940
完全無op英 近期先有返隻aatrox xayah

呢到咁多高手，係時候去拯救GRX

其中一個選手因為其他選手打得太爛而情緒爆炸摔鍵盤滑鼠影響到團隊氣氛

一隊主教都請
Wei係咪無得撈

睇怕都係啦
你見到筆試問題
呢個輸左既實例來問，我諗TOYZ都好唔滿意果場BP

連登仔快啲幫幫手啦

唔上raise同wuji既人情隊冇人救到佢地

那來的趙信

咁樣填google form請得d咩人丫...咪一堆鍵盤菁英去9up
toyz已經係lms數一數二bp有料既人 教出黎個阿威咪一樣on99咁
不如搵d有實績有經驗去教仲好
唔知toyz請唔請得郁tabe

如果rng仲好似第二輪頭2場咁柒 真係輸都唔奇

如果今年fnc真係入到決賽唔知食屎狗心入面會諗咩
上年Ardent Censer AD patch 做大佬核心打到差啲線都出唔到
今年到caps坐正 食屎狗做契弟就打到入決賽

咁都要睇食屎狗瞓嘅姿勢靚唔靚
瞓得核特
Caps都舉佢唔起

屌今年eu team 仲cocky 過s5 lpl

明明上年caps場場比人話廢 今年大翻身
200iq人生top play係咪中路引食屎狗自爆個場

榮譽系統好垃圾，辛苦打上鑽，嘴幾句就冇咗個框

我場場贏輸都嘴炮都有框
台狗唔屌唔得

ig 今日比我大kt 3:0 rip

請jteam個風啦
前rng教練 好似最有料

哂氣啦toyz自己落場算

跟人地meta既隊都走唔遠
Afs咁樣真係連C9都過唔到

有預感今日uzi會用Cait同varus呢d手長ad打爆D炮塔

其實講既人 有無睇過亞運呢
又係黑人 海鮮 慎 咁岩呀？同一招想出第二次？

破9佢100percent 勝率

Mic check 係上路冇露頭
咁自自然然會覺得係到camp緊

所以點解一直都唔鐘意EU仔
咁囂

RNG擋不住我們，他們的上路擋不住我，他們的中路也擋不住PerkZ，這就夠了。即便有Uzi他也不是神，我們能擊敗他。KT我沒想過，或許四強賽是我們和IG呢。

連KT都夠膽串真係估唔到
利申：RNG粉

Q：EU LCS會繼續走下去對嗎，雖然有點難堪，即便是你們的粉絲也並沒有期待你們能戰勝RNG，我們會給我們帶來奇跡對嗎？你們有沒有秘密武器？

A：對，沒有隊伍是不可戰勝的，小組賽第一輪的時候覺得KT和RNG幾乎不可戰勝，但是到了第二輪他們都輸了，他們並不是那麼的無敵，我們會放手一搏，雖然隊裡給我們的目標我們已經達到了，但我並不認為我們是時候停下來了，我們會繼續走下去，等著瞧吧，我們知道KT很強，也知道RNG的隊員幾乎奪得了今年所有的勝利，但那又怎麼樣呢，傳奇也會落幕，新的傳奇會誕生，為什麼不能是我們呢？我們的彈藥庫裡還有很多東西，我相信會讓他們大吃一驚，走著看吧。

你估人地無咩

做PRO一定要有依D火先得

以為同eu嘅trash talk 一樣

唔咁講邊有得笑

岩當初lgd 話自己最強隊伍
結果反向q 唔ban 魔鬥gp
比人笑到而家

欣賞阿
俾啲自信

唔通話自己唔夠人打咩 ，上年msf 都打到skt 2:3. 你覺得G2真係一定贏唔到 ？佢話RNG 有得打啫，最多G2 0：3咪可以笑下囉

又唔係好似閃電狗咁笑9NA廢,跟住瞬間爆炸 .

似壯膽，希望今日打得激D

點解屌我？

你唔屌唔鬆化
十足愛里雞

係，最好訪問果陣講自己已經買定機票聽日走人，咁就最謙

重有一個鐘就開打

應該影張機票寫住Uzi個名

唔知今日有冇得聽silver scrapes

Kt 打 ig反而最少人講

Jackeylove vs Deft
派膠對決

IG對線係勁，但團戰真係少咁啲默契

ig vs kt今日打?

Ig support唔係太穩定
要duke玩坦先有得開戰

12點開波

G2班友擺明講笑炒下氣氛姐

上面MLXD每講兩句就一句係粗口

Ig唯一優勝點有2個top用
Kt個後備究竟係秘密武器定拎黎擺

咪同上年MSF一樣
唔通真係講到自己輸硬咩

風哥教落，好似網吧開黑，輕鬆快樂遊戲

想問幾時打?

Grex請教練

12pm

thx

兩隊EU澎脹到

要25

今日已經8強
乜解今年打得咁急

因為亞運

jee sun

真係會j出血

等睇kt 3比1 ig

Rookie已經講定Easy Lane

世一中路對決

因為無錢

屌你又播Ryu

又BINC

班友冇性架

-___-

UCAL頂住師兄呀

THESHY>SMEB

Smeb比人踩到仆街

笑而不語

大家一見到THESHY就踢走佢

英文台分析真係...

男人婆都揀KT

預測
kt 2:3 ig
rng 3:1 g2
afs1 :3 C9
FNG3 :1 EDG

IG爆冷就爽

Smeb Ⅹ✓ The Shy
Score ✓Ⅹ Ning
UcaL Ⅹ✓ Rookie
Deft ✓Ⅹ JKL
Mata ✓Ⅹ Baolan

By 英文台

Smeb小組賽真係亂嚟既

點睇都係ig勁
贏唔係爆冷

男人婆啲預測好準

kobe papa flower

清識D野喎

pawn子要出黎carry未

最鍾意組合

好

衝呀

FLOWER上年CAST SKT VS EDG GROUP STAGE個場見BANG隻老鼠射到EDG稀巴爛CAST得勁正
BUT BANG JUST BANG BANG BANG！！！！！！！！！！！！！！！！！

Hit you with that ddu-du ddu-du du

兩隊贏都唔會爆冷 下場就唔同

認真，話唔定上演SKT VS MSF 2.0

屌勁緊張
KT會點屌打IG呢

個人認為ig d韓仔真係數一數二
但d 支那仔

下路都數一數二troll

Ucal同rookie咪又係55波
Rookie之前LB前期outplay但完全carry唔到去中期

真係好睇兩面JG發揮點GANK條下路

JKLUL同隻sup

鳩叫佬

同小組賽同一個場館？...

RRRRRRRRRRRR IIIIIIIIIIIIIIIIIG

個場好似2邊都有好多fans

THE SSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSHY

屌D英文UP MUD9

鳩叫佬睇親都覺得好好笑

Theeeeeeeeee shyyyyyyyyyyy

條友真係鳩叫唔斷氣

最強戲碼咁快上演

叫the shy 果時笑死

rookie 個樣

兩邊都好多FANS

聲都沙埋

笑撚死

鳩叫佬好波

個場好細

Rookie喺韓國對返kt係咩感覺

S4果個大好撚多

人地支那有旅行團搞埋
D FANS又肯比錢去

8強場場都咁嗌把聲...

好賣力

香港真係唔會有依d氣氛

究竟Kingen會唔會出場呢

Baltasar Melchor KOREAN COCAINE

Shy Panda WTF

Team Unfair Bear WAHAHAHAHHAHAHAAHHAHAHA

Wade Chen /nightmode

juan jose jaume Hello everybody

Tấn Trung Trương mc got drunk

個戇鳩支持柒完未 好撚老尷

咁快斷氣, 今晚rng打g2點算

如果佢出得多數話SMEB頂唔住

全場歡叫RNG

瘋狂抽插2比0，再讓一場面子場，3比1gg

如果豬rex入左8強
叫到褲都甩埋又點話

天選又一鎖鎖5場，都無得睇下第一場出咩再改

目測3:0

準備開新Post

但係啲選手忍到笑，我應該會忍唔住

咁快打決賽

KT好難輸
IG JG下路唔夠人打

kt 唔攞urgot

好彩無廢話

kt ban哂3隻可中可上
ig ban 2隻mata main

又唔搶urgot

IG屌打KT啦
唔使講了 等睇deft子派膠